試著說 中國公安 勾結黑幫

不要說

香港警察 知法犯法

試著說

中國公安 勾結黑幫

721

香港公安會好啲

都得

香港公安 勾結黑幫

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

試下侮辱d公安,睇下入面有無人反應大沉唔住氣衝出來
例如大喊：
公安出境 老婆出軌
運動後公安會被滅口，安家費都無
香港警察月薪8萬 vs 公安月薪4千，警犬都不如

香港公安 勾結黑幫

Push

冇咩用
中共本身就係黑警
人人皆知

反而想係班武警面前講月薪600 港警月薪24000